美國務卿蓬佩奧點名批評匯控維持被制裁人士戶口

美國國務卿蓬佩奧在Twitter發帖，指美國對於中國共產黨欺負他們的英國朋友及企業領袖而感到沮喪，他更批評，匯豐控股（0005）一方面維持那些因剥奪港人自由而被制裁的人的賬戶，另一方面卻關閉那些尋求自由的港人戶口。

較早前，美國財政部落實對包括特首林鄭月娥等11名中港官員加以制裁，彭博社則報道，在港運營的銀行正加強審查客戶，並引述消息稱，渣打及花旗正採取措施，暫停與一些受制裁官員有關的帳戶。

最後通牒？

罰錢啦，最好續日計

講左出口

自己看路

一個人百幾億咁罰

Push

垃圾HSBC.
奶共奶到雪雪聲.
喺支那, 唔係中共人, 根正苗紅. 根本就唔會俾你入去插旗

罰過一次啦
第二次就898

HSBC今次真係死撚硬

聽日班長情小股東唔好減

匯豐88 香港人仲可以助佢一把架 大家識做啦

上海匯豐銀行

幾時到銀呢？搞中銀支那先最痛！